（注意）政府一靜少少就大量意淫打J post出沒

咩咩親戚爆料話其實啲犬士氣好低落
咩咩政府內部鬼打鬼
同五年前捉棋論一樣
全部冇source
極懷疑係社運寄生蟲發怖配合政府降火

釋放所有示威人士, 要求警隊公開道歉

已有社運寄生蟲負評

所有鳩up飛機post 冇src既全部都唔好開
降低晒d警惕性
係咪唔撚記得hku岩岩先畀狗逗完

係喎，一堆呢啲post出現咩阿哥個女朋友個朋友個細佬話佢個fd講.....

由降低黑警士氣下手，對反抗絕對有利！

推

一日冇消息都唔好信 警狗內心戲啲post關我撚事

敵人開始動搖軍心
記住我地係為左保護香港 保衛香港法治

未出final grade份assignment幾高分都無用

黑警士氣低落關人撚事

呢樣啱，支持釋放所有示威人士

林鄭唔係尼維尼講都有人信
幫緊老闆食死貓炸人地

經過噚日，大把數要計！面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊！

遲D分分鐘講到，前線犬隻表白：打在你身痛在我心

政苦一定做緊野,大家收到風要廣傳

唔好理， 做得狗既就係犯賤
全城杯葛佢地

係囉 又會咁多朋友表兄弟姊妹全部都係警察相關 仲要好低士氣

推 不可鬆懈

垃圾警犬打得咁撚爽?依家係度博可憐? 低落?
低你老母!！

垃圾警犬打得咁撚爽?依家係度博可憐? 低落?
低你老母！

agger
冇source既開係時事台一律負皮由佢沉

推爆佢 割席就唔使上身？ 屌你老母啦

未撤回打咩飛機都無用

三毛又出手

唔係三毛
係社運寄生蟲要永續社運出嚟滅火

推推推。我都覺得係，大家千祈唔好鬆懈

我唔撚理你咩內訌、咩士氣低落

關我撚事！

我要既係撤回逃犯條例！

我要既係追究暴力打壓示威責任！

開始幫黑警洗底

唔好鬆懈!

要開POST提醒番多D人
唔好步雨革後塵
當年又係海量打飛機POST
一放鬆左就出事架喇

成班發夢呀嘛

講真由6月9日都依家都冇心情打丁

唔好靠呢d打j post當自己勝利
唔好諗住咁樣 我地就會鬆懈

最緊要係冇source
除咗社運寄生蟲幫政府降火
諗唔到咩原因有人會咁做

我次次睇到呢啲post都係笑完就算
當提高左個士氣
但啲post有成千個upvote
唔排除有好多人係好需要有精神勝利法嘅

D犬隻士氣低唔低落關我地撚事咩我理得佢自殺

PUSH!

push

咪撚理獻世派 話咩暫緩 再商議等廢話，班撚屌只不過係扯線公仔，上面壓落黎，一樣要投贊成。
一定要迫到777撤回，至於條柒婆下唔下台？其實佢唔下台，剩返個三年日日俾人屌，又要求獻世派幫手，應該慘過叫佢死。

警犬心情，我不在乎

真，假希望一大堆

唔好當贏
沉著應戰

除咗重要資訊唔好再理其他！

明眼人

617如果要發夢上前列腺，麻煩入一入黎！

不撤回 不罷休

政府大把錢請人滅火

有班人自稱基督徒9up 牧師唱歌唔好圍埋去唱,咩會得罪全世界基督徒
有d就女警相引狗公

咩手段都出

千祈咪撚理，呢一兩日訓飽食飽，星期日出黎，下星期再睇情況野餐

無source嘅直接唔理

唔接受道歉 要求審判黑警罪行

果啲係五毛放風po

唔係士氣低先更加要再追擊咩

同情敵人即係害左我地

盧偉聰叫我地睇多d中史既
我地咪活學活用姐

Push

咁咪開正連登仔最鐘意果瓣
連登仔咁鐘意打飛機

Push, stay hungry and focus on what we want!!! 香港人 加油 團結

目標由始至終只有一個: 撤回
無論政府講咩我地星期日一定要出黎
如果唔係就會輸

agger，而家警方醫管局仲係好強硬咁拉人，而家唔開會只係幫佢哋buy time拉人

不分化 各有各做

Agger

警察士氣低關我Q事咩

我地士氣唔好低就係

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會。

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

.